有紋身既朋友們 去野餐記得著長䄂呀

原因

如果遮唔到紋身咁同無帶口罩有咩分別

突登印d紋身上身誤導人又點睇?

岩岩走前
有個白色狗係咁望住我
心諗做咩9

好方法

廢老、左膠 : 黑社會收錢搞事